求黃色服裝店介紹

請出招

searchsneaker

take5
Full House Denim & WorkShop

我搵到係賣鞋架喎

第一間個價都幾恐怖
But thx

取社
Luddite

何來黃啊呢間野

輕輕一推 唔想幫襯連鎖

whitewhale
daychild

lookright

Second kill

Aangshop

moshi ron
又有衫又有公仔又有家居精品 之前有捐立場定星火

推一推 想買大褸過冬 又想幫自己人

我都唔知間野黃嘅 但我會去ig睇完先衝出黎
就咁睇見佢85有三罷同停賣vans
未必深黃但都叫做係同路人

繼續推 搵到啱心水為止

但之前好多巴打話賣假貨？
利申 聽人地講

好似話係溝貨
利申 睇你問我答post

Utry ？

raider

85三罷純粹係因為腦細見交通問題太大先唔開鋪
停賣vans係見其他水貨鋪都停賣先跟住做

midwestvintage
luddite1811
hideandseekstore

同求，想買薄身大褸

我都想知